[脱節]你阿媽個波罩你

咩意思
咩場合用?

egg廚

H你老母